我相信，就算疫情結束，限聚令都會繼續

疫情根本就係俾政府一個好既籍口
去限制人既活動
疫情既真實情形冇人知
第幾波，第幾波
根本係佢吹出黎
目的就係推健康碼
限聚令
就算疫情早就結束
新聞總會話疫情未結束
永續限聚令